達哥最後一集直播打機？幾張揮春收佢皮

本地著名Twitcher林慧韡（達哥）經常直播打機片段，最近埋首直播今年11月發行的《Watch Dog2》，遊戲以黑客為主題，背景為虛構的美國三藩市。遊戲中有不同任務，達哥在11月29日直播片段中控制遊戲中角色進入一間中式餐廳，場景內櫃台附近發現有數張揮春，達哥利用遊戲中手機拍照模式放大畫面，竟看到揮春寫有「我要真普選」，達哥表示「呢度有把遮喎，咁過癮嘅」，看到左面另一張寫有「冚家富貴」，達哥即指「嘩呢個仲痴線」；移至右邊，更有一張「毋忘六四」。

達哥笑謂「點解有人寫呢啲做揮春」，並笑言「戴頭盔，呢啲言論唔代表本人立場」，「咁得意嘅，你哋睇到啲咩就睇到啲咩啦」，一邊稱「我就睇到無字天書」一邊為「毋忘六四」揮春拍照，並再為其他揮春逐一拍照。

不少觀看直播人士隨即在留言表示要立刻入手該遊戲，「要買Watch Dog了」、「8964」、「好正」、「反了反了」；有人笑指「達哥，你聽日唔駛開台了」、「公安拍門」、「要被失蹤了」，有人亦預言該遊戲將被內地禁售。

IMOM

old news is so

Wow